仲有一年，吳婉芳同張玉珊加埋就１００歲

吳婉芳就好似鋤大dee隻大dee咁，手牌有佢真係好易砌

46歲o既張玉珊正過大把26歲 o既電子雞

唔夠兩個鮑姐好砌

耆齡王:點少得鐵膽鮑姐？